不患貧，患不均，已證實是社會事實

不患貧，患不均
證明左這個才是事實
中國走「先讓部分人富起來」隨時出事

2003年，香港經濟差，回歸信心危機 + 金融風暴 + SARS恐慌 + 失業率8.7% + 基本法23條 + 董建華講野口疾疾 == 50萬人和平上街

2019年，香港經濟算比較好，失業率低，但天價租金 + 天價樓價 + 物價貴 + 貧富懸殊 + 無良業主剝削 ，再配合逃犯條例修訂（送中條例） = 200萬人上街 + 暴力衝擊